其實讀ive好D頂讀台灣大學好D

求解

頂你個肺咩
定呀on9

連定同頂都唔識分 讀咩都死啦

I大

去台灣啦
啱哂你

唔好撚讀啦

係我柒左，今你對於ive同台灣大學，覺得邊個好D

台灣咁撚多間大學，你讀撚哂？

得罪講句 業界既認受ive 好過台大

國立台灣師範大學

今你老母
你條廢柴讀yijin算㞗數啦
我驚你5條2都冇啊

可以屌未來女老師
唔洗諗啦

台大好勁wor

既然係今，點解有今多人走去台灣讀書

勿入I 大，台U也垃圾

又今又頂 你中文有冇2咁嘅程度ive都讀唔到喎

為左食台妹

去台灣讀書都係on9 仔

方便阿嗎

台灣 食台妹

咩都唔讀最方便，其實開post打字都好麻煩。

咩都唔讀是方便先好

岩啦
去台灣就岩
台灣最美的是人

埃大讀咩 台灣讀咩
樓主講出嚟比較下